\begin{versionhistory}
  \vhEntry{1.0-1}{01.01.16}{RK}{pierwsza wersja pracy}
  \vhEntry{1.0-2}{25.03.16}{RK}{uzupełnienie opisu frameworku Django}
  \vhEntry{1.0-3}{03.04.16}{RK}{opis frameworku APEX}
  \vhEntry{1.0-4}{14.04.16}{RK}{
	  opis koncepcji tworzonego oprogramowania,
      uzupełnienie obrazków w opisywanych narzędziach}
  \vhEntry{1.0-5}{14.06.16}{RK}{opis narzędzi do testowania oprogramowania}
  \vhEntry{1.0-6}{01.08.16}{RK}{
      pierwsza wersja streszczenia,
      poprawienie większości rozdziałów,
      uzupełnienie informacji o tworzeniu i uruchomieniu oprogramowania,
      dodanie rozdziałów o przebiegu tworzenia aplikacji i dodatkowych testach porównawczych,
      testy weryfikacyjne oprogramowania}
\end{versionhistory}
